Metal build 討論區（9）：5月紅色雪崩再臨

By flying dog 巴打
Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份
（除左魂限OO Raiser)

(以及魂展限 trans-am OO gundam with raiser)

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

常用訂購網：

魂限網頁：

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:精品孤仔睡記

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: xxx依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

真香

新po留名

貼一貼本group吉祥物先

弱智兒童沈大師

這個不用支㗎可以自行站立

但是最後一下很難自行站立 小小sad

咩價位

記得上一次跳樓

我覺得值呢個價
而且上次嗰個係ARX-8
好多人都唔熟

今次arx 7我覺得仲靚過啲高達
變型連動多又精細
暫時自己MB排行榜首位

利申：我仲要根本對隻嘢無愛, 但真係值得買

Toys Daily班友吹到上天

FMP

WZC 係一座不能超越嘅高峰

快d出埋XL-3 booster俾隻Arx-8

上次ARX8其實都出得好好，有連動又多配件

今次ARX7再加埋d小開關，又夠實淨，再加上FMP情意結，呢隻MB入面真係排頭三以內

上次arx8 全新一千唔洗入左
Arx7都訂左未到

同ARX8 1.0比係唔係個骨都有唔同???

肩頭關節好咗，應該同黎緊ARX8 2.0 一樣

係咪MB會出Nu?

好似之前投票Nu贏咗，但係官方未有聲氣話會出
MB黎緊除咗strike有實物，得EVA同Crossbone有消息
反而新系列解體匠魂就有Nu

佢出得哂話出個D都夠今年玩，可能tamashii nation 2018 先知黎緊再出咩了

CROSSBONE呃錢大計

X1, X2, X3, X1改, X2改,X1改改, X1FC, X0, Ghost, Phantom

數得出有10隻，唔知有無數漏

賣腎都唔掂

今年應該出唔哂啦，strike雖然有實物，但係連發售日期都未公佈

好似係馬返20週年

8月 通販

慘呀周街都係貨

呢隻西想奶

貨源充足唔係好事黎咩

要入4隻喎, 空戰、炮、劍、刀仔

你仲癲過我

完美西呢

同時準備一套魂限DLC

似係冇人識

EVA MB 得個紙版公仔, 幾時有實物睇

數量至少要乘2，一套用嚟收藏，一套用嚟把玩

都係出咗一日姐唔洗咁悲觀住
隻野質素夠好嘅話（個人覺得幾好），有玩開mb嘅就算唔係好識套野應該都會買黎儲

iwsp呢？

strike 就開訂?又要成日上amiami同amazon睇有冇貨,shit

通販自從藍迷後都無缺過貨，我一d都唔驚會炒

當然有愛就訂左先

咁仲有
Noir strike , ootori , Lightning strike , Lucas 專用， rouge

咁多裝備，我係覺得ootori最型，robot魂出得好靚

好合理arx-8 都跌到盡頭，呢套野香港一直冷門

metal robot 魂出左隻S gundam
好似柒柒地冇EX-S 咁正

咁 ex 係靚D ga ma

等左咁耐隻OOQ先落返去訂價，俾我就一早訂算，萬能俠結果都仲企得住個價

想問下premium bandai送貨係唔係可以送到屋企?

利申: 公屋撚

係

沈大師: 呢隻跌到仆街

arx8宜家幾錢

全新應該1200左右，如果肯等埋iv版出應該可以再低d

昏迷左好耐冇追

想知metalbuild蘭斯洛特找左數未

轉左會去metal robot魂出，應該係

買metal build 有樣野係你訂左永遠都無死，藍迷跌極都無整體升得多，好多跌到盡頭最後都升返訂價、部分會炒價，唔係好似大師咁緊張個一二百其實有愛就訂左先

呢個真, MB個價都幾硬
千幾銀買隻玩具就唔好計較個5-10%上落

藍迷周街貨 我懷疑根本無人買, 但個價插本都插唔落去

除左現時，信和，仲有邊度有得搵全新mb

隻mb arx8左腳卡死左，扭唔到180度，bandai啲qc

今年1月 係日本百貨公司仲有藍迷老現

唔通專登飛過去買咩

買多幾隻，買到有隻完美為止 本多終勝

係都無所謂

打錯自膠應該係arx7
油得差同啲水口位都算，隻腳郁唔到真係on99
係咪有得通知返笨大換返

其實mb除左頭幾隻,打響左個朵之後就越做越hea,唔知係咪出得太密定唔驚無人買,出親都趕工咁款,QC差到呢

最後都係買左

貨量大自自然然趕工

我見說明書寫要向下推
利申：罰企中

推左，就係右腳扭到180，左腳卡住左

就係圈住個位卡死左
垃圾qc

ARX-7日本19000円，1400到，抵？

會唔會平過1000呢？

要問沈大師

呢隻有前科

1000蚊我會入多兩隻看門口

+1

1450我都大手入貨呀

好似而家已經1450

入貨啦

呢隻真係好玩

不過想買左R2D2先

跳樓跳到999

啲QC 愈來愈差

已入手999

有無開箱文

一陣影幾張上黎

見到標題為雪崩正義女神有消息

bandai改個色唔難

隻野好重手

不過無咩玩

原價係1600-1700

你去日本Y拍睇下賣緊幾錢就知

之前隻C3PO好似炒起左

唔該巴打

Hot toys係咪最近出左隻
呢隻正定ht正

一定係呢隻

1. 金屬成份超高
2. 前輸可收埋

輪

R2D2邊間賣999?

等破滅魔劍

爆米

咩品牌？

…上網search有幾難

Thx
之前見到999都想入

我估佢一次過同代理要晒
所以先咁平

可能代理清貨先咁平
btw 呢隻size大約幾大

空西¥25920。。使唔使咁貴。。。

出曉pls

想買人生第一隻metal
今日睇左福 想搵ex s
邊度有貨

另外想問呢個系列有咩吸引之處
唔洗砌？唔洗上色？定有咩吸引力

現時點可能有

Google 打metal build

非主角機機會好低

你呢個係metal 蘿蔔魂

1:6

同蘿蔔魂,metal蘿蔔魂一樣都係成品

metal build line都係用金屬骨架 而且全上色同marking
正因為咁所以個價都有番咁上下

唔該巴打
咁可唔可得罪講句
比d懶人 或者無模型技術既人買
如果個部機體無出 hg mg 另計

唔完全係，因為metal build 係定位最高完成度嘅高達商品，有部分技術（如金屬骨架）係好難人手達成

唔該巴打, 聽日去精 睇睇先

仲冇時間砌嘅 其實好多人唔淨只買呢啲官方成品 模型成品都係
另外MB可動都可以 所以屍企擺post都ok

睇中埋部 fazz
好撚貴

蘿蔔魂係低成本完成品 細隻(高達黎講1/144到) 補色only
metal蘿蔔魂就全塗裝 另外關節用金屬 size同蘿蔔魂一樣 可以一齊玩
mb一樣全塗裝 金屬成份多d 差唔多骨架都係 size大隻d 大約係1/144

買買買

唔該巴打 好詳盡 好曬

漏左講我係想要exs ka 唔係普通exs

係咪好難搵 依家先知2016出

好似易甩件

係咪有人 robot 魂 返去 自己會再執執
例如隻角 頓 整類佢
不過完成度都好高

入手了
好重手
原本想入ht

呢隻上左甲唔易甩件，易甩個隻係FA-MK2

不過隻FAZZ好似炒到1800，仲貴過唔少MB

咁貴 我放棄了
買隻zz 2.0砌無咁嬲

背包改到勁正
大河原寶刀未老

想問係唔係香港個premium bandai都係星期五6點可以訂?
同埋係唔係幾分鐘內就會比人搶晒貨?
小弟準備入手第一隻metal build黎玩

2.0 要自己砌，又平咁多 冇得比較

魂網淨係開魂限嘅訂 通販唔開的

西係通販所以冇得訂

巴打上網查唔難

收左藍f91了港魂

lancelot隻mb係咪已經收左皮

去左MR到找數

mr就無咩意思 唔同grade既野

Bandai見MR賣得好就會出架啦,仲唔快D去訂定幾箱支持下

佢根本應該要靠宜家套劇場版食住條水出mb

佢真係乞衣

跌跌下突然有一日會賣返貴

通販都會出晒貨， 出晒咪炒起， 咪等再販
等sf 再販

咁耐淨係再販過exia

Exia...自由 都再版過
7劍同 命運就出過新版
紅迷就出左紅迷改

你當7劍同Destiny死架

幾時到SF再販姐
我真係好想要

想問下arx7 出面仲有無貨?

你問沈大師啦

Mr隻ex-s我覺得都好正喎

得佢貴得有理

藍f91個packing 好grand
啡盒>雪梨紙>封套>盒

jed
快d出雪崩同f2

想訂埋隻s同z plus

幾時出
之前冇訂到想後追

5&7月

隻紅色幾正

魂限野，炒價少不了

藍F91

唔該晒巴打 希望加一二百就收到

4點可以邊到訂部突擊 第一隻

買定幾個F5捕住孤 一開訂就鳩衝
但通常冇咁快

得孤會開訂 ？

實有其他嘅 講真通販唔洗咁急

00q都係通販，有版你地睇

2450 好抵啊

無奶油貴過00q 又無燈又無爆甲又唔係最終主角機
仲要黎緊n咁多版本

留名parts炒到紅迷飛機咁

開魂限一鳩定炒

amiami例版秒殺

amiami撳左一盒

Amiami不來同港魂一樣,禁完pre-order之後error,你以為訂唔到咩,入cart睇一睇又有喎,好彩發現得早 定一直都係禁?

You can purchase 1 for [METAL BUILD - Aile Strike Gundam "Mobile Suit Gundam SEED"(Pre-order)].

佢彈左呢句我先入cart睇咋

我見有pre-order,禁入去佢彈error,我返回上一頁見到pre-order closed,我仲以為禁準時都訂唔到,入cart睇一睇又有喎

Btw 森林好似未開?

請珍惜黃牛黨

想落坑買第一隻mb
諗住入00q 但見到上網啲人講到啲qc勁差
有無巴打可以share下係咪真係咁曳？

對比arx-7 係差過，但arx-7 都己經唔叫好

有機會楊過，亦因爲有得爆甲d件易甩

不過有三個形態同00系設計我覺得簡潔得嚟夠型，而家1750抵屌啦

不過沈大師好似睇仲有得跌，巴打唔急可以睇下有無機999

巴打你意思係一開盒就楊過定玩玩下好易變楊過呀
我怕佢又會好多水口呀 甩漆呀個啲炸
見佢個價1750岩價諗住入

佢手臂個接駁位係膠，好多日版運輸完一開盒就斷左，仇都無得報

如果1750行版就算楊過左都有得換，ok la

amiami買, 一開盒已中伏

你個名

哦 原來係咁
咁而家出面五月個啲都係行版？
諗住過幾日出去買

巴打有意?咁岩有想放
有意留TG傾

要買都唔係去月份舖買啦

你睇下盒背有無睡橫行貼咪分到，五月精品個d應該都係行貨ga啦

咁應該去邊間買？呢間有問題 ？岩岩行信和見到炸 不過已經走左

其實係爆米先係1750

日本都貴返晒

搭正上amazon買
點知已經係炒價
去Bic cam睇都予約滿

點解MB出極都係高達 幾時出渣古

MB F91同 Crossbone已經係特例 MB出親都係seed seed D 00嘅機

一定出主角機先
何況就算會出，都係一定出rx78 先到渣古

UC機應該GFFMC到玩

出G高達

幾時再有突擊訂

巴打隻腳點整到咁？我屈隻大脾上去會比條腰刮到甩色

本身就係咁

要推個關節落去
利申：推唔到

路過 吹2句
有冇人覺得MB ARX-7 差左 比起ARX-8

唔知我個隻個別手工定點 (我起amiami網上買
腳踝關節唔靈活 更加一開箱個時環腰條呼拉圈係甩左 好彩裝得返
散熱器要加/換零件 我接受到 2次元異空間冇計
但係背散熱器個基座好易甩
我裝宗介入機鎗個時又卡住卡住咁 好似係左右有2粒螺絲卡一卡
但係ARX-8冇事

不過今次呢隻個別評都唔錯 ECS好好玩

我MB買得 ARX-7 ARX-8 琴日A Stike 忍到手 買下Macross超合金算

有突擊訂未

晨早訂晒啦,等孤注啦

近排00Q跌到1700到，我應該留錢等type f 定衝00Q

Why not both

聽日買00q
希望qc好 第一次買高達
仲要係mb

邊度1700

衝定00q 先 一陣Type F出左 d人又心癮起又會衝返00q

羊群心態來

可以00Q左先，type-f第一水未必有1700咁低，可以等7月個水

官方訂都差唔多1700 現貨正常都過2字

1685+40

想問問邊隻係type f?

講緊紅色正義女神吧?

無錯

arx7 有冇報價

你預1600左右

講咁耐，邊度有1700 00Q

1500左右

剩係見到1750

邊度

[member精品都有
成街都係][/member]

仆街柒咗

算啦應該好多人知

似假膠

個個驚斷手？

一嚟啦 同埋其實要入嘅都入左 1750又未到心水價 而且覺得佢會再跌 所以谷1700放都冇人要

[img]
有冇巴打知點樣啪返把劍入去
我整咗成粒鐘都整唔到

唔好意思

睇說明書，有講

睇嚟ching未玩過mg版

屌我都玩緊

開頭都唔明 後尾得左

粒丁咁樣垂直擺咩 然後其實係比力啪落去 注意要啱位 一開波以為啱 點知秒甩

第一次買模型

我試試先 唔該你

MB係叫成品

今日精品95折 166x

BTW 玩00Q小心D個透明膠支架果6粒野, 啪多幾下會裂同爆開

岩岩買左mb exia $2000係咪正常價？

咁貴嘅

應該1500~1700就得

3紅？

三紅同楊過都叫可以 普通exia就…

楊過真係越升越有

10週年exia 拎出現時點會放到幾錢？啡盒未開 等錢洗

係facebook 放一定高過現時點 la
我諗facebook放3k8~4k 一定有人要

2500收

放4200放左半個月了

等錢洗就3k幾放啦...行版未出5k5 走左兩隻

4050都冇人接
唔急擺一排啦 好多人認為呢隻只係改塗裝嘅exia 一嚟飽晒 二嚟比成兩倍炒價(三倍普通版)嘅價錢 所以冇人肯4k買

fatfat

d人買嚟j盒架咋

除左個盒特別左少少 就無啦
我開完一半都無再開落去

不過認真講
最好J真係個盒
MB應該要全部都用揭蓋式嘅盒啦，感覺好撚豪華

如果你唔係放太貴我有興趣收

有人收wo

當初唔洗1000都有

覺得只值1500

正義女神幾多號出

25

不過我無入呢個group

新手入坑買左arx-7
想去買多隻00q

買啦買啦
買咗無蝕

沈大師：跌到仆街

有人4000放

呢隻真係無乜market 好價應該放左先

沈大師係呢個區嘅吉祥物

我有性趣

月尾
唔記得左訂 希望貴兩三舊算

Fb 終於有人要啦 sorry

比人起底而家死狗啦

學人貼相又唔諗下自己尊容

3500

隻arx-7一開出黎關節緊到仆街勁難擺po
扭多幾下膝關節鬆晒反而變成唔夠緊會腳軟

想收隻F91做第一隻MB，1400有冇機？

之前1450旺電

邊度有得訂1830?

行貨唔係完左訂？

好撚想買
次次見到孤注fb開訂post嘅時候已經完左

入得呢隻預左買埋劍裝炮裝

肯定同exia一樣 200幾個版本

但求有星標西

識玩一定係等完美西

二十週年版

姐黑突

star build strike

等緊叫名乍
入定第一隻等完美西

sor

Fix 1014隻鳳凰 玩唔玩得過
有冇天生關節鬆問題 同埋全新幾錢合理

屎金色
算緊關節，1000-1200有就入手啦

財團B名不虛傳

作為日本ACG領域的大型綜合娛樂公司，萬代南夢宮集團的業務涉及動畫、音樂、模型、出版等方方面面
今天萬代南夢宮控股公開了2017年度的財報決算，集團整體銷售額與利潤都大幅增長並創下了歷史新高
GUNPLA系列、光之美少女、Kamen Rider、龍珠模型的銷售、偶像大師系列手遊等等都為集團貢獻了業績

萬代南夢宮控股2017財政年度銷售額為6783億日元（比上一財年增加9.4％）、營業利潤750億日元（同比增長18.6％）、經常利潤753億日元（同比增長19.1％）、最終利潤541億日元（同比增長22.5％）
集團銷售額與營業利潤都創下了歷史新高

好想快出arx 8

MB arx 7 QC真係唔撚掂
-右腳大腿向側屈唔到45度角同左腿差好遠，似係組裝問題
-菠羅蓋過緊 屈完之後變軟皮蛇
-前腳掌向前屈過緊，以往MB 可以輕易向前屈曲
-

ARX 外形設計同個武器地台我好撚鐘意 乖乖俾錢

隻野甩漆得好嚴重~B記我屌你老母臭系

Arx7跌到1440
乜真係冇人識欣賞咩

非高達都炒唔起

下個月咪有囉

跌破一千先買，反正唔急玩

唔睡夠膽點屈佢

驚爆人氣始終同Gundam 差天共地

有冇巴打知邊到仲有mb 00 7劍現貨賣

呢隻唔係水浸咩

竟然
我搵日再出去搵下

現視唔係大把？

做咗CD ROM咁耐，終於入坑拿
係日本入手咗隻ARX-7,開盒拎上手既感覺真係好正

遲d去睇下
想問下現時點邊間鋪有信譽？
sorry平時少玩呢類玩具，所以多問題問

深精好似1499?MB宜家平玩就要上fb收

唔該晒巴打

好想買GFFMC 隻Wing
今個月最後一轉喇
有冇機會2500-2600左右入到

呢隻炒到仆街

早幾日見二手已開放2700都比人秒，應該仲有唔少人想睇埋五月個轉先決定入手

到時個個搶尾水，睇怕五月個轉就算多貨都未必跌

史上最靚MB, 最靚高達成品玩具

有機會係空前絕後

當時港魂搶唔到諗住等現
冇諗過咁慘烈
買唔到就算
反正唔係必須品
2700呢啲我真心追唔過
目標價2500

日本嗰邊個走勢應該會升得勁過MB SF

M咩B 係幾靚嘅不過

話到明feat. Metal Build

咁佢寫係咩line呀

理得佢咩line

featuring metal build話佢係metal build有咩錯 執著咩啫你

MR魂都係MB

Logic fail

其實開頭係話featuring MB
但之後除左MB個名
嚴格黎講唔算係MB

沈大師：一定貴唔過SF

之前好似1600? 跌得咁快
*有愛 但仲未入

ARX8個飛行背包仲有無機會出

有無巴打想要紅迷改，display 左一星期就回盒，有盒齊件，想回下血

唔知mb有無可以出呢隻，00形態中最鍾意呢隻

已經好多00, 最好出下其他系統

系列

GFFMC隻wing係 秋葉原可以掛6萬幾円，網上個價仲有上升空間

Sor,唔識欣賞。
乜都掛上身冇乜個性又太擁腫

mg嗰隻笨大用舊模 企都企唔穩

MB wing zero幾時再販

無買過00系列，因為覺得隻隻都一般

呢隻先無嘢掛上身wo
其他00機就啲劍掛晒上身
呢部就放係部飛機到

其實呢隻都只係尚可，純粹係鍾意把大劍

既然metalbuild完成度咁高
不如出閃光高達或者G高達

同如果出其他系列當然好，但Bandai唔會咁做
有得揀嘅我想出晒W5子，G神同盟主，仲有沙煞比同新安洲

係 啱啱正想講

其實我想metal build真係出番一隻wing zero custom
GFf嗰隻係好有型，但係我好想係mb出魔改版本
就好似突自同命運咁

我覺得出tv版zero型啲

咁你買high resolution 個隻lor
魔改係型 睇得耐
就覺得over咗 拍埋其他模型格格不入

只可以話羽毛wing一定係受歡迎過雀仔wing

嗰隻嘅魔改好樣衰
不過你講得啱，如果同埋模型擺埋一齊㗎係真係好格格不入

呢個真
不過最好就係兩個版本都出，大家都開心

最後個轉派貨係咪五月？

啱

日版係5月

未有第一隻mb
第一隻想入突擊
係咪無得訂了？

都唔係限量

記得行好似得2月定3月個轉?

邊度有得訂？ 行左幾間都見唔到

係 得一轉 日本三轉

到時周街都有

發夢見到出魔鬼高達mb

呢部好厚架
側邊睇部飛機重厚過個人
同00r一樣，一個整闊個人，一個整厚個人
都係鍾意7劍多少

睇完巴打問完 MC就話出呢隻
咁Bandai 出都不遠了

屌又放工返左屋企先見到有WZC現貨

邊到 幾錢?!

好早已經無哂，好似6點幾左右

講錯，4點幾已無哂，5點都過唔到

有冇人有多一隻？之前訂唔到

有都留嚟炒啦

唉

有人一入完即轉手 相都懶得影 直接用國寶張相

沈大師會叫你等，隻野唔值呢個價

mc出 XN Riser
可惜唔買老翻

跌到仆街
一定貴唔過SF

圖都未有。全部用MG相

Mc 只係訂左剎帝利
因為唔係高達 萬代唔會出

mb好似無 xnr 00?
所以只係翻mg?

請問家陣gffmc果部wing邊到仲有現貨 想買部 炒價都食

FB谷大把人放，炒價3k左右

可以比個group名我嗎 巴打

好快到2500

無$1900 都唔會考慮

你地知唔知除左Y拍同旋轉，仲有邊度可以收放MB？

太撚大隻,無位擺 如果唔係我都訂

1900

搵沈大師啦

隻野衰衰地叫限

咁平返日本都唔會益你

哇屌正到

買唔到WZC 嬲嬲地買部MG EPYON算

唔爭在入埋多123

Wzc 係咪上group 收最平？

無人放咩?

唔啱價掛

巴打睇開咩谷 我睇咁多個都無咩人放

我手上有盒全新未開既00q可以當傳家寶pass落去後代

呢隻真係好睇人
好似有人係有舊版exia, 10th 真係吸引力大降，
相反情況，隻10th係會引到新入坑嘅人買，但又有舊版exia 較低價作比較，所以依家好多人仲15/16緊買唔買10th

開左原來甩左隻手

財團b可以推出終生保

塔單問下邊仲有ex-s metal robot 魂 橙邊果隻

一日唔開，佢都處於斷手同唔斷手兩個狀態，叫做薛定諤的00Q

MR係唔係都放埋呢度討論
月尾個隻lancelot

星期四到

各位巴打我想問下 部 00 7 sword 同埋部紅迷改 而家咩價位

過幾日我有個friend 返香港諗住叫佢幫我入貨

無問題

七劍有兩隻喎 你應該係想收新七?大約1500左右 見人1800人+槍parts 姐會有兩把槍

紅迷改2100-2200

屌，隻wing 個價完全唔跌嘅，唔係返左貨咩？

需求量大 而家唔買遲下後悔

紅色雪崩 x童有雜誌圖啦

想問下大家知唔知MR SF會唔會返大貨?
依加$9xx-1,0xx，有點貴

係, 個個都等五月, 未又係搶到無哂貨

個個買番嚟炒
邊有啲跌

早知嗰日狗衝國寶

MOLAMOLA....
一定係魂限

魂限點會跌 有買貴無買錯

舊7劍賣唔賣好呢？

橙命表示

橙命咁柒

我估唔到返完貨個價重升左

我反而覺得係命運面相唔靚，橙命配色冇咩問題

橙命運算係會場限定 有d唔同 你試下原色命運擺魂限

我屌，魂限機出魂限parts,點玩

部機過幾日開箱

咁快做市

貨都未有就炒，洗唔洗呀

孤開訂都九百幾

同炒價雪腳一樣咁制

孤仔不嬲都8-9算，ok la唔駛煩

定價近12000洋，而且無得同舊個盒比，配件多咁多

有機表示訂撚左先算

等港魂又平又快

港魂F5到先算啦

冇字版

直送屋企 話知有冇人都

孤未截就快上了

無人會送咩，上次無人話再約送黎

冇人收結果係點

首先我揀1800-2000 送件
佢1100打黎問有無人，我話無，叫佢跟返揀既時間送
佢照去送，無人接，打黎叫我打去送貨度再約時間收
我打去送貨度嘈，講埋司機電話投訴，要求佢當日時間送返，當初一早係港魂度揀左時間日期，最尾佢谷住谷住咁1900黎多次

佢用垃圾黑貓送, 次次都唔打黎, 之後隔日再派過, 好on9

一到派貨日要日日留意住電話，不如俾錢孤仔算 又可以就自己時間去拎

我訂孤仔就係咁， 無人收人金

唔近佢其他分店, 出旺角俾人用龜殼撞不如等黑貓算

唔使日日，派貨係一日，你個朝出左shipping 打上黑貓同佢約時間未得

我住嗰頭就次次都係第二日仲係夜晚送，明明我就填朝早

打上去屌下CS,我試過派貨日聲稱無帶件貨出倉，屌到佢派人返去拎返出黎派

同埋打到約真係得，不過時間有時好難搞，黑貓越黎越差

填朝早夜晚送，填夜晚朝早送
咁填中午會點，係咪唔撚送

佢想幾時派真係問題不大，最緊要提早溝通左先，就到佢時間我實就

唔好意思頭先見人講MR lancelot 月尾星期4出？
即係聽日？

屌我尋日先知呢部嘢出MR
以為有排

好彩有巴打們提示

上面本雜誌都有講紅蓮final form,應該好快都會開訂
搵唔番圖

當年有隻ka signature lancelot
點知佢又唔出紅蓮

隻嘢變咗得單支

所以今次真係點都要入手

叔叔不行了

lancelot冇訂,唔知會唔會炒

有冇人知訂價幾多

好似800幾
希望唔會炒

唔使買多部,4個盾+4個盾

紅蓮開訂955，你話呢

屌你出PARTS無位放呀

買買買.jpg

訂咗parts 打冇訂本體

有無師兄經過開信和，可以報下METAL ROBOT 魂 LANCELOT 價?
想收工去衝現貨

lm

日魂

已訂孤注，廢事煩

無左GN長短刀，感覺怪怪地
不過8盾流

今日有得拎蘭斯洛特

應該會降價

GN劍係Exia專裝嚟嫁 出一樣嘅話啲人又會屌佢出一樣嘅野呃錢

已訂

訂左,但聽日先去拎

一早訂唔食炒價

今次好似大把貨

MR魂有邊隻通販唔係大把貨，差在會唔會跌算訂價姐

鳩up，忍到手半年後分分鐘定期6折散貨

套野又唔係真係咁大眾
近期得隻SF炒

有冇師兄知道Metal build 突撃仲有冇得預訂
因為新入坑 完全唔熟有關資料....

現貨9衝
依家mb唔似以前destiny同sf咁
多數現貨都足

已買980

現要980？訂先819，今晚攞

多謝師兄 我google左兩日都唔清唔楚
長氣啲問，幾時知道mb突擊香港有現貨？同埋係咪到時衝去信和或者其他鋪路

我自從上次隻mb sf無買到已經吸取教訓

唔好為個一兩百蚊計黎計去
買咗炒唔炒都已經唔關我事

師兄，講唔講得邊間買?

我通常都係mon住連登啲post
唔知點解呢度啲人對出貨日知得好準
但買mb一定要有個心態之後跌咗價都唔好心痛
因為永遠唔知邊隻會突然炒起一兩千蚊

孤仔現貨980

信和 孤仔同精品已經有貨
一樣980

真係唔知呢隻命運係炒到上天定跌到喊

8月出貨而家應該未知咩時間，到時呢到就有巴打講ga啦

我覺得現貨等出左一兩個星期左右先揾都得，最近幾隻通販都係先炒高大貨到左就回，當然你驚之後炒高咪食炒，我就覺得Strike有排出之後大把款唔急玩

嘩屌兩間野都係夾埋炒現貨

唔怪得隻紅蓮都開到九百幾

總之買mb心態係買完跌價或升咗買唔到都唔好喊

睇下隻wing zero custom升得幾高

依家啲玩具不嬲都係第一日出, 全世界合謀定價架啦
係有時有啲細鋪會平廿蚊

無人買過幾日自然會跌

態度正確

Wing係魂限，除左橙命同藍F91之外隻隻都升

再加上之前好多淡友信五月大貨會跌，結果個價無跌到仲要搶高過之前

通販數返炒起左嘅我諗要去到紅迷背包

屌講起就嬲
本身我訂到隻wzc
我應該誤打誤撞做咗第一批入到去個頁面嘅人
一路㩒都出奇地load得好順

咁我以為無乜人訂, 咪問埋個frd買唔買
點知等等下我再㩒已經load唔到

仆佢個街

i know your feel bro

多謝咁多位師兄詳細解答！ 突擊係我第一步戀上嘅高達 我已經準備好入坑

lancelot速評

劍套位同劍柄小心刮漆

我個隻有一邊啱啱好fit一邊好實
有一邊柄已經刮咗少少
最好自己睇下再判段用唔用刀刨走少少劍套內籠

腳踝位關節出奇地實到屈唔到
要拆出黎慢慢扭鬆少少先得

呢個背包當時好似話2盒紅迷先有一個背包，根本魂限黎

你長期捕住呢到就會知幾時出

sf都好似開920 同價開955我當佢羊升左囉

正常唔係炒價/訂價幾錢左右？
同埋講緊行貨定水貨？行定水好d
唔好意思 新手想為左魯魯修入坑 請指教

今日出正義女神

訂係819，琴日現980我七點去到都無現

日貨應該星期六到，可以留意國寶fb開賣，不過次次唔夠一個鐘就賣哂

琴晚開嚟玩本體，關節好實，上隻SF都唔明點解咁鬼鬆

國寶邊間

明日

呢隻係行貨？行 水qc方面有冇分別？
另外如果我想訂埋8月果隻紅華 師兄有冇邊間商譽較好果店鋪可以推薦下？

急不及待想玩四盾

知唔知港魂開唔開parts?

多數開，係唔知洗唔洗又玩Ｆ５

屌，諗起上次七劍把槍都比人禁爆左就嬲

果時死炒爛炒班友蟹哂抵撚死

會開，限一
所以一陣都係訂日魂，唔想F5到半夜

屌見fb谷咁快有人2350成交左正義女神期貨，咁都有得炒定造市

孤注一扭

比人插緊

唔係講七月個土豪啦
玩具買賣谷聽日貨放2350已有幾個要，係唔係咁好炒呀，上次紅迷改都無咁貴

港魂唔開雪崩parts？

type-f 幾時先會有tracking no.?
聽日唔得閒收貨

好多鋪頭左手交右手做交易托知價上去

明日一早

岩岩拎左, 現貨見佢賣1000
落埋訂紅蓮聖極 訂價都955

國寶都係955？

無去睇
係孤注拎順便訂埋

港魂有開即刻jam爆

唔知孤會唔會降訂價呢

910

應該會易禁過本體掛?
定係會好似紅迷背包咁呢
好緊張

問定先，有無人會放4個盾+連接件?
想玩12盾

難啲

幾次訂港魂MB我都係等凌晨執雞

正常做法

Jam 到入唔到去

真係禁唔到既話去訂孤注好過
貴果40蚊時間成本都係晒度

我其實想睇下個網
都唔得

就算唔改都係80雞 都屌得過

加埋運費其實真係差唔多

所以有啲錢 真係要比人賺

Load 到比錢就jam

訂到了

咁撚快 仲瀨緊屎

正常嘅

仲卡緊地址嗰頁

試過，唔使

睇怕今晚先搞到

成功訂左3盒option set，翻到香港有得玩

今次一定大把貨，可以一人6件

唔撳算數。俾$40孤仔賺
6set , 總數28盾
變金鐘罩

禁左一個鐘搞掂，屌你岩岩好成程巴士由灣仔到屯門

收4個盾

買散件算喇

4個盾分幾次收

係咪每次有野訂 魂個網都會死到仆街
賺埋賺埋咁多fans錢都唔搞好個網佢

係 每次都死ser

你諗下喺香港做IT狗

PARTS都炒 香港D炒家係咪咁乞衣

又要F5

望望下把大刀又幾似XN果把
左右合體變上下合體

仲買到喎

有tracking no

今朝收左貨

貨已收，今晚慢慢玩

有冇師兄肯放正義女神
射程2300

谷有2450 相信暫時呢個價

國寶蘭斯洛特

$880

$2450 要唔要？全新未開啡盒

諗諗下可能買多set parts抽起4個盾然後放走實際d

玩12盾？

咁樣都覺得太多

只要連接件仲頂得住，我ok

8盾都經已over 左

正義女神日版有冇話幾時到

應該未 share得嗰啲似係港魂黑貓

有無巴打提供邊到有現衝

Fb見人賣2450

呢隻各路討論區 facebook 都一致好評
加上parts 臨到出貨先開訂變相引左一批原本無訂既人
炒硬

件野都二千幾 一二百唔差在啦

有無人放相j住先
星期一先有得收貨

岩岩去問賣晒 信和大部分鋪都係1000

岩岩入手左蘭斯洛特

新手想問開左盒想保養好D可以點做

拎防潮珠收返埋盒

抽真空防氧化

賣返出去, 叫買家定期影相你睇

每日起身刷牙前搵濕紙巾抹左佢先

正義女神F D色真係好撚靚, 不枉我琴晚F5左半粒鐘黎買PARTS

都話想開盒......

無一個正經答

入櫃啦，唔好成日掂囉，唔入櫃會好快封塵，我都有兩隻無位擺，而家好多塵

諗住整個透明膠箱

陽光最大問題
塵如果你唔介意冇咩所謂

唔好比太陽直曬，放係陰涼位

今朝收貨今晚先得閒玩，巴打頂住先

好多件有排玩

出面好貴買唔落手

MB 類玩具我點都唔搏...點都訂左先
十隻有一隻跑出左都追唔番

以近期作品嚟講 暫時都係得10th跑出大西洋

Wing係第條line就唔多講 不過都有眼睇

魂限就通常五舊UP硬接

有人抄嘛

岩岩去睇，最平920

而家產量大左好多，
通販高過1700真係唔洗訂
Arx 7 13xx
鐵甲萬能俠 14xx
00Q由2xxx跌到17xx都無人接

日港同步，訂日版都有得玩

都係差支炮拎唔到上身

Btw我呢隻輕微sad件
心口件左邊果塊壓唔到入去，壓入去會彈返出黎，左右有小小唔對稱

隻左手鬆有d不舉，擔心佢carry唔到雪崩裝

想問一問OO七劍再版，可唔可以同舊版OO嘅飛機raiser 合體？
如果可以，睇吓有冇機會買返隻飛機

再販個模同舊版一樣，可以合到
不過兩個版本色水（藍色，透明綠）唔同
我就接受唔到喇

雪崩高清實物圖

想問下孤派左正義女神mb未，我第一水仲未有通知

合到 但隻色唔啱 舊飛機要搭舊七

宜家隻舊飛機不論香港日本都貴

正女街價是咪2350$

你諗下好

再貴d?

尋日fb gp 2450幾隻都好快賣咗，而家就見2500起碼

太多武器啦，想只收隻主體

唔係買武器包送本體咩

熊貓都未話有貨 孤仔再慢佢幾日啦

點會嫌多架

同樣孤仔第一水，應該星期三四左右啦

邊度重有魯魯修賣?我見淘大孤注都無貨

掛哂上身都搞成粒鐘，好好玩

熊貓唔係星期六黎左貨咩? 可能我睇錯

星期二（最快）
不過我係小店就星期六已經拎左，仲要日版

孤仔5點有得攞

知唔知邊度有正義女神現貨

FB谷而家2500都有人要，已經開緊2600

琴日行過現時點有間賣3200。

多左隻想賣

開嚟玩八盾，另一隻唔帶面罩輕裝

已訂parts，11月可以扮vardant

係我就賣啦，趁而家價靚
之後等7月果水到貨價錢回落先補番隻

屋企冇位呀屌
仲有盒GFF WING ZERO未開
之前又訂多隻

覺得會回落咩

魂限野、綜合評價幾好、仲要之後有腳parts，睇嚟都似行Wing Zero條路

你自己諗啦，剛剛有隻2600 10分鐘左右秒咗

wzc都去返3000

之前大把人睇五月大貨到跌到仆街啦，講緊五月貨前都係2800到，而家五月大貨都出完你講去返3000

fb自己睇啦
當然你可以話托價

終於開盒，d件排得好密

巴打你唔明我講乜？cap張圖做乜

你而家講話去返3000，我講緊五月貨未派之前2800放先有人要，即係就算有多批大貨都係有機會升

FB我自己識睇，講緊徽2900至3000都無人理佢呀

上哂d裝都要玩成粒鐘

唉有殺錯無放過
貴入

隻wing zero 放唔放？我好樂意幫你收留左佢

玩左陣隻type-f
好多位都係一拎出黎就鬆鬆地，亦有d位係緊到唔敢郁

bandai另一個系列macross dx就越出越好，每代都有明顯改良
好似將主要受力位轉做齒輪關節已經解決到好多問題

不過始終係exia改模，無得要求咁多

越炒越高

Wing zero見台灣露天話9月仲有貨返，香港有冇？
不過前兩日忍唔住3000入左隻了.... 之前3月份有2800放冇要 以為5月貨一出會跌少少啦 點知貨又唔多，價仲升多兩百....
而家仲搵緊隻type f... 好似冇人放咁
我怕7月時又再貴多幾舊

無貨嫁啦，完左啦
買啦

已經上到2600
真係好炒

放心，七月貨應該會去返2800，好似係

可以肯定既係，十一月一定會升，7月咩貨咩價就唔知啦！要問吉祥物

到時一set可能唔止4000

而家本體都2600以上，parts炒高500真係容咩易

今年gundam最強應該係 紅崩 ，邊個估到B記咁仆街分開賣

紅色雪崩有望挑戰sf 霸主地位

沈大師又要出動狙擊你班炒狗啦

含淚食炒價入

愛係無價架

巴打有買貴無買錯
不過快d爆盒check下有無sad先啦

2600？

沈大師轉左玩ht唔得閒管mb post

2350 不過無啡盒
不過都唔打算放番出去
前幾日跌斷左紅迷把大劍 買多把又跌四舊

番屋企先睇
係街
希望無事

唔算炒價啦ching

我都係含淚食炒
不過買咗就唔理喇，升到一萬蚊都唔關我事

其實精品 孤仔果d 到左貨未？
點解今次好似咁少貨咁

strong hold

星期日果日出去旺角睇 少貨到呢

平時食現都好多間有

出左腳仔啲貨仲唔放晒出嚟

炒貴咁多
食水愈來愈深

MB不嬲係炒家心頭好

幾時可以杜絕炒狗呀
想玩下玩具都要變到咁樣

拖低個價呢下難d

我而家想入多隻配雪崩件

CLS
有人開到2700

今日到左，收到call

知唔知有無現貨買？

出埋腳你會覺得平

我直接用港魂入面個[聯絡我們]度撳

大家都係雙槍點解可以型咁撚多

非常認同

唉屌, 開價開到2700....點撚樣買?
真係留返比有心人要算

仲升得快過WZC

btw WZC二手開3000都有人要，究竟之前有平唔買係咩心態，貴d會玩得開心d？

精品就算有都唔多，日魂野佢地唔係入到好多貨！因為日魂限6、港限1！正常店鋪訂到既都會係日魂貨，比較易訂同買得多！

孤仔日魂野現貨都係較少機會有，有都唔多！

佢最好唔好返黎，又唔係玩，講下價錢就話人炒家，無啦啦要人同佢打賭，嚴重影響大家正常討論！宜家未幾好，起碼見到大家都係開盒玩

後追心態，係好難明！好似Tm OOR,有人$2000 唔買；$3000唔買；$6000唔買；$8000唔買；$12000唔買；係要$15000先黎買

現時得兩間有，尋仇堡開3000

大把人玩玩具係人有我有既心態
高價買返黎
開盒影相放返出去
或唔開等升值
唔升冇錢咪平手放
最多跌幾舊

街鋪不嬲都睇住FB個價貴多幾舊
不過就咁睇笨大應該一開始都無預外傳機有咁多人訂，搞到五月貨預得少，一出貨又多人話好玩，自然升到火箭咁

日魂之前長訂長有牙清，不過你要搶第一水咪食炒囉

你拎隻n年前hg仲要素組到乜貼紙都冇嚟同隻mb比

set過個post啦清，dup晒膊冇理霸氣，d盾又唔叉開晒唔夠中二呀

Robot魂黎

個款

呢D正一豬隊友嚟

九成冇睇外傳, 上fb見人講兩句就幾貴都買

不過我覺得FB有人話重拾MB感覺真係太撚誇張, 明明只係多武器. 00Q又爆甲又有燈都唔見佢咁講.

隻正義女神我星期日行現時點見到有一間標$2600
然後早一兩日行過同一間已經變咗$2880

所以我而家諗緊好唔好轉行收返隻00Q黎玩好過
之前見趺到1750了都冇人要

放緊隻全新行1700有冇興趣

根本呢隻開訂個陣無人睇好 孤 精都好似開左好耐
日魂7月個轉基本上任訂，可能d 人覺得會行番橙命條舊路...個個等現先算，結果無人訂就出哂事
宜家facebook放既人明顯少過之前d MB 既人

有貨都HOLD到11月,如果唔係有雪崩裝,邊有得炒

呢隻我就唔賣了，屋企本身有部雪崩，一紅一白擺埋一齊霸氣到

又一對門神，應該好撚型

等7月現貨算

七月會多貨？

隻strike 應該唔洗炒掛

孤同精都唔開訂
普版應該夠貨

普販急玩就到時訂左先，唔急玩就等佢幾個月！
正常都係一開波炒

剛今次拎check件，又武器隻紅色又上得靚，好正

我好奇怪點解孤同精今次唔開訂

通販不嬲開賣前一禮拜到先開訂

最主要因為Daniel大次次玩野，cut cut cut ....咁呢兩間大野未知左貨量先開訂。。而精品就講明左因爲咁直賣現貨算；當然

上次00Q孤仔都係早1定唔知2個禮拜先開訂，現時做邊成堆又係最幾日前敬突然話有「少量」訂

我諗佢出雪崩PARTS都係推高左價既原因黎

2400收到
我係咪應該開心

條友應該傻燃左

早買早享受，買到心頭好就唔好計較價錢

命運連光翼二手而家幾錢
有橙命都想買番隻原色j下

其實二手同全新真係差唔到二三百蚊
不過如買全新穩陣d
參考價:
二手=2200-2300
全新=2500-2600

同你諗法一樣，都係諗住到時兩隻雪崩做門神

全新2400
已開2000

二千買左隻二手
D關節好緊

send左片了
但手軟問題好難展示到

想問下各位巴打邊度仲有得訂MR魂紅蓮？ 孤仔已截

巴打可以睇下精品 or G point重有冇得訂

咁快
我都未訂

咁多人訂

想問下各位巴打隻紅崩係咪截晒
上官網已經out of stock

街鋪日版仲有，950至1000

你要知道 除左藍F91呢隻蟹王 港魂嘅MB冇一隻捱到截數日 因為每一隻喺頭幾個鐘就會sold out(之後會少啲少啲咁跌啲貨出嚟) 總之捱唔到一日

不過 各鋪知道難撳 所以都會開訂 魂限野會同港魂差唔多時間開訂

我手上都有隻全新既00Q未開盒

每人要有兩隻是常識吧

冇玩開，但見到隻type F 好正又多武裝
而家出埋雪崩，好似出左港魂冇耐
仲諗住後追

agree 等full saber

出2.0

終於入手wing, 真係高質到痴線
我覺得重高質過sf, so far 我玩過最高質嘅Bandai 玩具

GFF 定hi resolution ?

係啊，一開盒，明顯正過之前隻ARX7

因為sf 作為通版但又未再版過
Exia 一模太多用啦

明顯GFFMC

Metal Build官網唔多講 除左O-Raiser冇之外 乜都show晒出嚟

有玩SHF嘅巴打應該知呢個日本仔 佢除左普雪同魂展Freedom冇之外 其他都有reports 所有option parts都有
如果你計埋再販Freedom,Exia 咁佢冇

我孤仔訂，算叫做食少炒，無計啦，一來訂唔到，二來無人收貨

Gff 呀， hi res 睇都費事

我將0-raiser 同七劍合左體

好多野喺身

認同呀
真係堅靚, 又可以變型

2080 魂限4舊水算係咁

我見第一水比人屌QC屌到化，第二水都仲係炒緊

其實係一致好評，只有一位自稱達人既毒燃屌

wing 對翼好正

笨大tamashii nation產品 生產過程

大媽毛呀，處女控睇完段片仲會唔會接受到自己買親都係二手野

我睇親都話外型正到無倫，但純粹QC差

Arx-7 勁正呀，放係架上面有種係工廠睇住人維修嘅感覺

其實隻wing係gff系列黎講 qc已經算唔錯
早兩日將gff1012隻獨角獸爆甲，點知個膝頭就咁斷左

唔係合金骨架黎？兩下爆左？
想問各位巴打，係咪GFF同MB都要預左排幾年啲關節就玩完，好易斷

1012唔係合金骨架黎.... 我3隻mb都過左幾年啦，冇乜太大問題

仲有咁多貨未散, 但要買既一早買晒啦

btw有無巴打夾份買一盒返黎替換d sad位

不過我又覺得唔差嘅

最高位係幾錢
我1700入左

隻00q 其真通定限呀
點解咁多貨

好似2千5
紅正義會唔會一樣呢？

唔會啦

通版同魂限嘅差別

呢隻真係周街都有，我見好似都係千頭定千中

想放隻GFF ZERO
只開左啡盒同外面果塊透明膠紙
里面D件未見過光
仲放唔放到3200

又係99%新d fd

只開盒check件

我個隻 wing 係街鋪買都係3180，雖然係最後一隻，你自己諗

入面未開過
連主體都未開過過
件都冇CHECK

上網睇開盒圖,主體發保膠要界開先睇到
我係咩都冇開過
真係只開盒果張透明膠紙

即係唔係處啦

強大了我的國

哇屌！

賣曬唔洗睇

買隻返嚟上膠水擺pose 都好
我嗰隻右臂鬆到

有無巴打夾份買隻返黎拆散佢

我要兩粒GN BIT支架同長果支GN BIT

G point有，已訂，thanks巴打
平過孤仔，不過行版

行 日有咩分別
新手學野

個人覺得冇分別
不過有啲人會覺得日版QC好啲
係一個迷思，自己接受到就得

睇一睇第一頁，可以了解到部分metal build 資訊

預巴嚟搞gag

跨post搞事

而家仲有冇蘭斯洛特
想同紅蓮湊夠一對

講多次，一家要上曬4盾，呢隻緊型!!

見到孤仔淘大仲有現貨，碰下運氣

快D再販SF啦，家下好貴呀

我好想追返

我就寧願笨大出埋STRIKE睇下係咪用新架同質素如何，先決定再版定出2.0

今日岀旺角 唔知會唔會有正野現貨呢

唔緊要啦，出新改良當然最好

但係照出舊我都心足架啦，家下真係好貴呀

我好想追返

唔好再講啦

一個信仰黎
買到日版會話日版QC好d
買唔到日版嘅會話無分別

之前冇入到紅色雪崩 而家想入仲有咩辦法 聽聞7月仲有批貨 可以點做

你講part?定正義女神本體

本體 part諗住上淘仔代購 見800人仔

本體起碼2500
7月仲有轉
唔知會唔會跌

唔想食咁貴炒轉左訂hot toys

我射程2400左右 本身見到本體冇乜愛 見到加埋parts之後叔叔不行了 或者睇下有冇巴打開左箱想放

睇你個講法都係新屎坑三日香咋

係
等多一兩星期就會淡

yes 已經忍唔住上淘仔用1800人仔訂7月到果批 希望過幾日冷靜返就cut單退訂

正義女神手鬆成功爭取換貨，今晚pack好就send去bandai

要唔要有啡盒，我掉左。
有無講幾耐有返貨俾你

唔洗啡盒，剩係包個主體比佢換

廠有備用件就兩三星期，無就要等一兩個月

希望我都有得換啦
姐係開盒果時個本體就足夠，後甲都唔洗裝都得

無錯 素體寄比佢

你地隻type f手鬆成點？
我果隻唔裝任何野係手勉強可以維持到90度
不過一拎野上手就開始自動下降

我個隻左手一拎野上手即時下垂，巴打收貨過左7日未，過左好似無得要求換ga喎

send左片佢未覆

日魂第二水

得淘仔有得買?

應該周圍都截曬啦

fb見人放全新 mb arx-7 1400狗沖左
希望無伏

出面鋪好似1399

依家出面唔係差唔多價咩

上星期旺角見仲係15xx

米青孤仔做咗13xx半個月

當睇唔到

清貨等8仔

想問有無師兄見到有正義女神現貨賣
同埋幾錢？

Facebook 既買賣group 2600起跳

街鋪見3058 有d想買😪

唔敢想像11月出埋腳part 會升到一個咩境況

上fb收啦

咁堅
唔怪得FB 見人放2700 俾人極速秒

最後都係買咗 後悔無訂

今日到左 正義女神 玩到停唔到手
裝晒d武器上去已經好型
但把劍點搞 唔識

點擺都型

1001

都仲有排

仲有成幾十個，洗唔洗咁快

大家隻gff wing 有咩覩post屎

開定無壞

開唔切咁

唔洗咁急喎

隻日版正義女 終於有d起色啦
個朋友親自去日本幫手拎 等多幾日有得玩下啦

幫下你

日版終於到手

港魂明明覆我話1-3日有消息講我知換唔換到隻正義女神，到而家都無回音

港魂D CUSTOMER SERVICE垃圾黎, 上次隻MR魂 SF送返入換, 除左第一次覆我EMAIL話可以換之外就再無覆過EMAIL, 十問十唔應

我等左一個月佢先confirm有得換

MR魂SF都唔係港魂貨，又會關港魂事？

已訂，好耐之前avalanche 都有整；工作室同我講今次再出會有修正，，已訂

另外都整緊神高

BANDAI香港代理?

想問依家老蘭合理價位係幾多？
未玩過mr

兩樣野黎
Bandai香港代理係瑞華行
港魂還港魂

帶興趣， 使唔使自己上色架？

新手想買第一部MB ARX7
想問信和現時點係咪唔難搵
米青個啲係咪難有現貨

港魂好好多，笨大自己做返
我隻正義女神幾日就肯幫我換件，時間有機會一兩個月但都有解釋因爲無備用要叫廠整

睡橫行就食屎啦，真係十問九唔應

我都試過搵港魂搵件
好快覆，亦都肯換，所以對港魂售後有信心
瑞華行就真係食屎啦

周街都有wo

新手初入坑

你覺得呢

好
聽日出旺角先

瑞華行真係俾狗屌

信和見到有1399

知唔知而家想收隻00R要幾錢先有全新？
其實大家覺得值唔值高追？

唔值, 貴都唔係主要問題, 收完返黎都唔知會唔會發黃/關節炎

買METAL ROBOT魂隻OOR同XN PACKABE止下癮算啦

求交黃可以點搞